開始迷失方向 求集思廣益

今日見到嘅，係要企疏啲，但係企疏後排就一定會向後退，會唔夠人係前排，狗一捉就gg。成件事好矛盾
企得太埋死企疏又死，有無計仔？
同埋發咁多次夢捉嘅捉傷嘅傷，呢個夢又有無其他方向發展？

轉打經濟牌 完

落場一直送 對家痛都唔痛

見到手足被人足真係好心痛

9月1到10月1 每日機場

推

同埋想講，係有好多手足少發夢，唔好屌9佢地啦，走個時有心嗌吓口號又叫人留番啖氣，又話嗌mud 9， 係有狗係後面，但啲狗又唔係沖緊造黎，嗌幾句口號營造士氣又咩大礙？唔通大家要死氣沈沈咁走？ 唔該，我唔撚想再見到啲離地撚以為發多幾次夢就以為自己可以屌9啲手足，多啲包容啦，場夢仲有好長，士氣係好重要。

嬲嬲